# bd1_projekt

Projekt z Baz danych obrazujący bibliotekę miejską


### Pliki
- tabele
- triggery - triggery i liczniki do numerowania tabel
- funkcje i procedury - używane do obsługi bazy
- wypełnienie danymi
- dropy - funkcje do szybkiego wyrzucenia obecnych tu tabel, triggerów i liczników

